柒婆都戇撚鳩，財到光棍手有幾多佬細會嘔返出來

打工仔結果一個先都攞唔到

你都戇撚鳩，佢幾時有話過係比你？

係喎

政府真係好撚柒 明明筆錢係用黎同老細換唔炒人
而家講講下搞到全世界以為筆錢係比打工仔

其實佢淨係講唔炒人，但係依家好多顧員係放緊nopay, 咁呢班人又有咩受惠呢 ? 佢真係on9到極點

如果我做老細，馬上搵啲親戚黎呃人頭
收9000，比1000你，我袋8000
仲有擺明益班保險狗，
一team有幾多人係幽靈，掛名經紀

要有供緊既強積金戶口啊，同埋係每月人工一半上限九千